今早同同事討論，發現警察最驚示威者有第一支左輪

經過尋晚一戰，今早同同事討論，發現警察現階段最驚示威者有第一支左輪。

因為有第一支，就會好易有第二三四五支。而且最終真係會演變成打杖，有警察生命受威脅，上陣有機會會死， 隨時會有警察拒絕上陣。

只要警隊一失警槍，警隊士氣都會大降。會驚你地幾時用。就算俾人拿左一直都唔用，都好有用。到時BB彈假左輪已經可以嚇到班警賴尿

我同事真係好驚香港會變到咁

Good morning sir

Good morning sir!

Morning sir

hi 蛇

你點影的

鳩蛇早晨 嘆咗奶茶未

morning sir
遲下獨立調查委員會靠你出庭篤灰

搞到咁

鳩sir 早晨 尋日打左幾多位手足

同事=黑警?

黑警與狗 不得進入連登討論區

好有64既影子

good morning sir

鳩蛇嘅同事=??

鳩蛇你都唔識？

Sir 你都幾得閒

冇警察想番工俾人燒死

阿蛇你d警犬同事驚嗱？

Good morning sir!Thank you sir!Good day sir!

叫你啲夥計唔好咁冇eq啦

Good morning Sir

鳩sir 個 post 仲上咗 weibo

差佬老點抗爭者搶鎗

1. 有意圖搶鎗已經可以開槍

2. 差佬一老屈示威者有人有槍
就可以合理化用任何極高武力鎮壓

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

早晨鳩硬蛇

屌你靠害呀

好似轉左名架啦

Good Morning Sir

鳩sir早晨

突破盲腸

你的同事就是⋯

同事即係其他狗？ btw你點影的

執到掉落大海

黑警

鳩蛇 今日咁早 番早？

下？邊度？

鳩sir 咁得閒阿

morning sir

想呃人搶槍

hi

其鳩sir怕唔怕同事知你連登ac

鳩硬sir ！！！

Morning 蛇

最衰比佢汁番啦

Good morning 鳩sir

Good morning 蛇

阿Sir早晨

鳩sir 早晨

鳩蛇早晨

Morning 鳩sir

鳩sir做咩扮示威者

推哩點

啊sir好勁

但大家都想睇到喎

MON POST 狗食屎

我都想睇到，我藍絲同事唔想睇

Sir!

鳩sir!!!!早晨

Morning sir!!!

8964翻版

morning 鳩SIR

Good afternoon Sir! 阿sir食lunch未？

即係話下一個劇本係扮示威者搶槍？

唔帶左輪出黎
咪唔怕俾人拎到囉

鳩sir尋日拉咗幾多個人

鳩硬sir咁急推同事去死？

鳩硬 sir 想帶風向殺你d 同事?

當年步步高個劇本

Thank you sir!

Morning Sir

阿sir 同事係白衫定藍衫 (both軍裝/T-shirt)

鳩蛇啲下屬開槍

On9.... 邊一邊多軍火呀

犬想用示威者搶槍黎升級用AR-15咋掛

最重要係唔好背住跑呀!! ! 你見尋日荃灣班狗比人打到抆槍都唔會背住走 一定要面向d狗 就唔會比人捉

推開去

你點影？

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

good morning， sir

鳩sir

Good afternoon sir

你同事守邊個環頭

無示威者想示威架岸鳩

Good Afternoon Sir!

你好呀鳩硬sir

Good morning sir
Goodbye sir
Thankyou sir

徐步高 行得太前

morning 鳩硬蛇

以前都唔相信你係警察
不過呢個post⋯⋯

鳩蛇早晨

辭職咪唔撚洗驚囉屌
mon完post好report比上頭
叫佢屌到班細既睇實D野啦
盾又漏槍又跌
返去POPO署報到啦

問沙 sir 去邊到搵返支槍

警察高層最想就係咁樣
到時可以合理化自己用最高武力

鳩SIR你啲狗同事好撚驚咩?

同事

係
佢打得咁狼因為知無代價
如果結果係條命
就唔會同你講守護法治甚麼甚麼

出名啦鳩sir

Good afternoon Sir

今早同同事黑警討論，發現警察最驚想示威者有第一支左輪

解話：咁警犬叔叔就可以加大武力

你同事咪啲狗囉

good afternoon 鳩蛇 !

驚示威者有槍?
你地扮示威者個陣咪有槍囉 SIR!

半年前嘅節目，好彩香港人已漸漸醒覺

同事=黑警

鳩sir咁得閒啊

又係你！

鳩硬sir

同事
即係終於認係黑警？

科時

我同事
決定狙擊返你了

hi sir

硬鳩sir 早晨

鳩硬sir 卧底

Afternoon Sir

收皮啦到時你同事射死手足你埋單？

MORNING SIR!!

鳩蛇 你驚D 定你同事驚D？

同同事討論？

鳩 sir

同警隊高層開完會黎？

其實係咪你跌架

收皮啦黑警

Morning 9sir

多謝鳩硬sir 指點

啊蛇
收皮啦你 想引人用bb彈槍？

鳩sir帶頭搞叛變未

早晨鳩sir

藍絲同事呀

64既起點就係失槍

梗係驚

係既呀蛇

早晨硬Sir

你同事係警犬？

入來就係睇呢幅圖

Good afternoon Sir!

不是

你同事係咪姐係...

妖 你之前又話自己唔係警察

Good afternoon 鳩 Sir

全世界都知 佢亦無謂再隱瞞落去

morning 鳩蛇

廢話

Yes Sir！ Thank you Sir！ Goodbye Sir！

What's up sir?

樓主咪認咗唔係警察囉大家唔好打自己人

Hi鳩蛇

驚寫report炸

入黎就係想睇呢幅圖

64招數

啊sir你直接諗左自己係警察？

唔好玩喇，你有一支，佢有幾千幾萬支，佢地不知幾想你拎槍，之後合法殺你

有邊個國家既示威者可以有槍？d 大賊都唔敢公然曬槍，就算俾你拎住，旁邊既示威者會點諗？

你同事係咪跌槍個個？

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

如果閣下係阿sir
應該都係阿sir中硬膠仔
成日開膠post

Good afternoon, Sir

當年64就係中共屈尻示威者有軍火，然後屠城。

鳩蛇早晨 你同班同事食左屎未

good morning sir!

鳩sir壓力好大wor

推

咪唔好返囉

大致同意樓主講嘅野

Ok

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

你Ｄ同事？

得啦知你可以自製支glock 17出嚟喇，
鳩蛇！

尻sir煽動示威者
係咪可以報警

鳩蛇驚唔驚比人督灰？

鳩sir，你啲夥計係咪on9架？普通市民都咁

冇示威者想示威比人打到受傷/爆眼🖕🏻

Mon post 狗，
你地唔好成日以為
得學生反對政府同你地
信林鄭講：they have no stake in society
諗下啦邊有100萬/200萬學生咁多人呀
你地知唔知入面有幾多係中產
當中產開始唔交稅
你地邊有得出糧
無得出糧
你地又點學人類咁交稅呀
睇清楚先啦
俾政府用到盡 為咩？
俾高層讚兩句well done good job
你地就死心塌地
視死如歸幫佢地？
諗下啦 係林鄭條8婆做錯野呀
點解要你地3萬名警察同佢頂？
同佢揹鑊？
佢就大魚大肉嘆冷氣
你地就食蛋焗桑拿？
成日話班細路俾人利用
唔通200萬人都俾人利用咩
成個政府同警隊高層
利用緊你地呀 Wake up!

anyway, 叫你啲同事出動前
聽返半粒鐘"般若波羅蜜多心經"先啦

hi sir, 自由hi個hi啊！
你都知武器唔對等架咩？ 成日話同級別！

唔好理佢啦

屌你老母有冇腦 示威者只拎傘都當攻擊性武器要出防暴出布袋彈橡膠彈

如果有槍佢可以成隊軍隊上陣

攬炒囉，未驚過

阿蛇有冇屌開同事下屬d人妻

點解我miss左鳩sir個po架

比哂藉口佢地開真槍殺人喎

我地有槍既話佢地只會當war game 打

同同事討論=同警察討論

第時香港人贏左
你地班popo前線第一班比人推出黎清算
高層理得你地死啦
佢地一定自保先

各位請善用不推文回覆
明知樓主係死黑警就咪推啦
推返啲有用po

實有啦

要開槍就要一大班人一齊開啦
得一條友開佢地有藉口殺哂全部人

示威者一有槍你地可以一天光晒啦，到時解放軍都落黎support你地

sir唔怕俾人“內部調查”咩？

你點討論的

對侍果陣用？
佢地驚行咇果陣俾人暗殺就有第234567支呀

鳩sir 幾時借支左輪玩下

咪就係水人禁做
Popo成日帶風向
想害死示威者

唔好再推喇

呀蛇早晨

岩岩追post, 原來係鳩硬sir , 早晨！

想知呢個係咩post 有冇link?
唔該手足

其實鳩硬sir係邊個部門

原本tg gp個張係鳩sir你影既

早晨 阿蛇

同問

黑警就梗係藍絲啦

乜撚嘢警察，你哋黑社會嚟㗎

不如你燒鳩你同事

鳩sir, 你d黑同事死全完未？

你地外國防暴效果就跟足 ，示威者先啱啱解禁

blocked

好撚快手

唉 屌你老母收皮啦 硬鳩狗隻

你唔驚俾人起底？

食飯喇 sir

呀蛇，早晨

阿蛇早晨

好似係616遊行討論post

請不要煽動暴力和犯罪活動，以嘗試合理化你自己的police brutality. Get a life, grow up. 沒有受過高等教育 沒有知識 沒關係 Just don't be evil.

當年64就係專登揸部軍火車入去
等佢有藉口升級武力用坦克清場
鳩sir 高招喎

鳩sir 食過幾多個同事老婆

我只煽動正義

老豆搵仔admin話鳩硬蛇交左好多人出去
身在曹營心在漢

你點討論的？

你都係popo? Good afternoon sir/madam.

阿sir今日心情曳唔曳？

係啊 我係鳩sir同事，諗緊點樣唔小心跌咗支槍

示威者又想俾人打呀？

鳩sir記唔記得上一個po話要爆料？

Morning鳩sir 下次錄音share俾老豆搵仔

狗sir

不是我影

收到 sir

善用不推文回覆

阿彌陀佛，放下屠槍，回頭是岸，皈依良知，為時未晚

早晨啊sir 你有仔女未啊

死啦 香港打仗喇

Good morning sir, yes sir

Del左post喇

原來會員「鳩硬冇親戚」係警犬，究竟連登潛伏咗幾多警犬？

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

阿蛇幾時被天收

不推文回覆
祝樓主及所有黑警
長命百歲，百病纏身

點攬？
十幾萬人share一枝鎗（當真係有），會打贏警察/軍隊？
64同中共攬炒咗未？

64同依家香港比

鳩蛇唔好煽動人啦

鳩硬sir 咁得閒阿

唔好幫黑警推

Morning snake

咁撚驚咪撚返工啦。垃圾

站在中共立場係冇所謂
甚至好事

鳩蛇身在曹營心在漢

黑社會

鳩蛇終於認

唔洗執，一腳踢落坑渠佢就執唔到

morning 蛇

不推文

鳩sir你轉工啦
唔想唔小心殺咗你呀

依家可以有一枝鎗打贏所有警隊+老解？
同埋依家急既係中共

咪撚on9啦你
一出事即刻全球制裁同走資呀
比少少國際視野好無
如果香港冇價值，中共一早出左兵啦

快啲拒絕上陣啦 拋翻個波俾政府
政治問題政治解決 拒絕做政府條狗

Good Morning sir

香港係國際上咩地位 當時大陸咩地位呀
就算依家內地重演64 都係一樣無國際會介入 你睇新疆就知

依家已經制裁緊
你搶鎗、有槍在先
件事由抗爭變咗真革命
反而削弱咗正當性

就係有國際視野有歷史觀先唔會聽差佬老點

咪撚中計，任何警察裝備都唔好拎、保管

依家已經介入緊
抗爭者搶鎗
外國干涉既理據係弱咗，而唔係增加

你岩 民意會即刻逆轉

Good afternoon 鳩蛇

鳩硬 sir 早晨

鳩sir你好

鳩蛇 , 拎你嗰把出嚟啦

你好鳩sir

鳩硬 SIR 你好

鳩sir可唔可以叫同事醒支嚟洗洗

由鳩sir特別有說服力

諗個excuse易啦 點會難到你呢啲 英勇既popo 好奇一問 警隊升遷易唔易? 係計年資定成就? 你做左幾多年先升?

幾時跌番支炮比我見識下

早晨，聽講而家學校欺凌問題好嚴重，為保家中子女安全，
我建議聽從中国網民建議，到中国繼續學業。

Morning sir!

Good morning 鳩硬蛇

多謝鳩sir深入敵陣

呢層唔清楚，冇資料喺手，我都係呢兩個月先落黎幫手

Push

鳩蛇午安

食左飯未

鳩蛇上前線跌鎗啦

派鬼扮示威者係唔係鳩SIR 你諗既計??

呢家又想引人搶槍?

鳩SIR你為左升職都去得幾盡

Followed

呢個post內容配呢張圖真係一絕

真係阿Sir？？

驚就咪返工咪出街 黑警 屌你老母 死全家啦仆街

Goodbye sir!

估唔到 30 年後暴政機器一樣咁驚
究竟共產黨保衛軍（香港警察）有無進步過？
究竟共產黨高層有無進步過？
21 世紀仲用極權統治人民
真係勁娘

鳩硬sir既同事

巴打高

你咪撚老點, 你都係想你班POPO名正言順開槍殺示威者咋? 收檔啦!

補充
唔止鎮壓
仲可以以調查失鎗為理由申請超大範圍搜查令
好多本來唔夠料鋤既都變鋤得入

叫你同事辭職啦

【企出嚟】你哋一小步，香港一大步

morning 鳩sir
你點影的

鳩Sir你好

知你咩料啦 香港黑警
放心 如果你跌左支槍 我地會幫你保管住先

good bye sir.

核彈呢

收嗲啦屌

鳩sir good afternoon

你有炮都驚？

其實啲狗個個都好想燒槍，同當佢可以合理開槍嘅時候。。。

我想問下你公司而家多唔多大陸仔？
同埋啲大陸仔做咩post多？

鳩sir 想老點手足去死

Yes sir!

10萬人一人有一飛點算, 到時數量多過執法者...好擔心..

attention!

阿sir

警察？
咩嚟架？

Sir! this way!

鳩蛇返邊區狗屋啊

藍絲最想警察開槍，黑警自己都好想開
依個月己經不停拎真槍出黎指人
如果有一個示威者比你地做底左，到時應該真係會有麻包袋

係嘅sir

由鳩sir講出黎有啲說服力

得喇知你唔係同志喇 我諗你個髮型都唔會似深圳灣夜晚入境嗰啲直一直 唔係幾好睇 鳩sir 係你上司? 你開多啲post 正義啲 可能好快都有得升

叫你班同事咪咁白痴啦

啱啱開咗個 快啲黎睇

佢哋唔會瀨尿，只會不停早洩，嚇一嚇就射

Mon post狗的日常

Good afternoon sir!

鳩硬蛇早晨

Good Afternoon 鳩蛇！

之前有post 問見到吉車 拎唔拎
好多柒頭幾千正評話唔拎

鳩蛇又黎放風日日返工咁得閒真係唔使做

你咪白痴啦， 據我所知，90%人唔撚想開㗎

Hi 狗

一言驚醒, 唔怪得鳩SIR係咁話粉紅label係義士

我地同侵侵買

唔准拎Bb彈槍出黎

呀蛇 lunch未呀，今日食催淚彈好唔好呀

佢地可以名正言順射實彈喎

鳩硬d post呢張圖都走唔甩

咪撚on9

YES SIR!! THANK YOU SIR!!

佢哋唔可以亂咁開槍， 但係攞咗槍嘅示威者可以亂咁開，
當有咗第一支槍就可以搶多4-5支槍
4-5支槍會變25支，然後125支。

佢哋唔驚示威者喺示威嘅時候搶， 佢哋最驚係行緊街嘅時候冇啦啦畀人射殺搶槍。

香港咁多人支持後生仔， 肯定會搞到好大鑊

盲點突破

鳩硬蛇小心唔好唔見枝槍喎

Hi阿sir 你同同事食左lunch未，席間有何討論？

本身係咩po?

鳩Sir係咪做pprb，全職上黎開post帶風

呀蛇唔好再發膠POST好嗎?
唔係人人都好似你咁低B

第一次圍狗總

好快手

鳩sir比哂tips

你心地好差！

想我哋搶槍然後開槍殺我哋？

你試下！

靠sir你流出去啦

morning.sir

鳩sir 借你枝炮黎睇下丫

仲叫 警察 警隊 咁親切
真係狗改不了吃屎
大家可以查下六四屠殺係點形成
就會知道鳩sir既真正目的

呀蛇，想要理據血腥鎮壓咋？

啊sir早啊
飲唔飲凍檸水

出位了

咁即係有槍跌左都唔好攞？

閒日跌，就奶野

執到都無人咁夠膽殺人啦仲要殺警啵

係

搞唔掂 鳩sir真係好好笑

鳩蛇你同事咪黑警囉

首先唔撚知你UP乜, 其次係咩叫有一支就有第二三四支, 細胞分裂定自己拆開支槍逆製作? 係都你班撚樣掉出黎陷害人架啦冚家剷

thank you Sir
支19世紀垃圾左輪就留返畀你啦
俾幾粒9mm/.38 手槍彈我就OK啦

鳩蛇你咁想有同袍死咩

引導示威者搶警槍！？

good afternoon sir!

有鎗即變64 2.0

鳩sir你都係唔好再上嚟喇

對敵人仁慈=對自己殘忍

鳩蛇唔係黑警 就係做動物傳心師

根本差佬好怕死怕傷
有勁大自卑心理

利申我係心理學幾權威下

啊蛇好想人搶槍?

好！！

鳩蛇午安，又黎連登玩膠呀，搵錢真係辛苦。尋晚打左幾多個手足？

10%有幾千架, sir

但係拎完點先可以唔會被追蹤到

希望鳩硬sir可以用警方角度回答
幫到大家了解多啲

咪玩啦，要玩打仗，一早買左軍火啦。AK47、mp5 都買到啦，使搶你把左輪？

無諗過 市民出黎發聲 會俾人打到永久殘廢
無諗過 警察原來唔係為市民服務
無諗過 交稅原來我哋送比大陸/貪官
無諗過 連12歲嘅小朋友都知發生咩事 依班驚察扮無知

Lol

Link?

點解咁多人冇俾人拉？
自己諗下啦！

都係果句，好危險，不要試

鳩蛇而家唔洗行咇 咁得閒呀

屌

鳩SIR午安
你煽動平民搶槍喎鳩SIR
知法犯法唔好既鳩SIR

agger，啊sir當大家傻仔

你班柒頭唔識冷處理個傻鳩，佢開乜post 都係咁幫佢推，係咪戇鳩㗎你哋

邊忽有

黑警黎架喎, 唔幫推
一陣搵刀手斬我架